有冇咩好嘅hard disk推介？

各位巴打有冇啲冇咁易壞嘅1 TB hard disk推介？

大家用開咩牌子？

WD

我見好多人推介而款，係咪唔易壞？

其實邊一隻冇咩所謂, 唔好用seagate就得
個人意見

我見好多人都話seagate經常會壞

其實壞唔壞真係睇你運氣
不過死雞返修率高過其他廠係事實

hgst先最強

我隻WD green行左6年仲未壞
反而隻seagate 3年就收皮

有隻seagate 500GB行左十年都仲未死

wd green係咪ssd？

其實ssd同hdd嘅分別係ssd快啲？

HGST

是否愈大容量愈易死?

seagate垃圾